講真……得些好意需回手啦

依家已經成個世界睇住
唔同國家既旅客都好有意見
華航係想成個台灣航空業一齊冧？
係時候妥協架啦

仲以為你講緊150